點解要拍拖先 成鬼日搞到心情好都變差哂

有時真係想單身算

分手啦

都開始左 少少事吵分手又好似好是但

你分咗手 又米日日上黎叫春